NASA也被滲透？ 美國起訴1名華裔科學家涉中國千人計畫

2020-08-25 07:05:56
〔即時新聞／綜合報導〕中國「千人計畫」已在美國被視為是在國際竊取高科技機密的一項計畫，美國已經連逮了多位涉千人計畫的高級人才，美東時間本月23日再逮捕一名美國航空暨太空總署（NASA）的華裔研究員兼德州農工大學（Texas A&M University）教授成正東（Zhengdong Cheng，音譯），並於24日起訴

......

綜合媒體報導，成正東現年53歲，於2004年被德州農工大學聘用，負責領導一個研究團隊

......

但是，他卻故意隱瞞與中國廣東工業大學和至少一家中國國有企業的合作關係，因而被控以假訊息欺騙德州農工大學及NASA。

成正東與的合作案，除了研究經費之外，最重要的是，他能接觸NASA有關國際空間站等重要資源，比如國際空間站的信息。

我有時都唔明呢啲人點諗
既然你認為自己係中國人
但你就做埋啲小人野
儒家思想唔係叫人要做君子咩？
究竟中國人係咪係自打嘴巴

班狗養唔熟
我發現班華裔都對所謂祖國有情意結?

亞州人樣就係俾依班垃圾賤種搞到去邊都俾人睇唔起

佢地成日被洗腦

美帝亡我之心不死

或者覺得 世界霸主一定要係中國

大中華思想
曾幾何時我都係咁
但我做野有底線
唔會食碗面反碗底囉

做左美帝人都仲係要奶支

係三反五反 破四舊之後全部中國傳統冇曬

而家得返馬列共產無神論

仆街啦，咁點上月球，硬著陸？

白宮都有，諗下有咩組織中共滲透唔到

中國人先係最陰險仆街冇人性，講一套做一套，雙重標準表表者，最識情緒勒索，殺自己人可以毫不留情.

有好多華人去到外國一被鬼佬歧視被鬼仔玩就算唔奶共都一定又走去信大中華邪教

連FBI 同 NASA 都有5毛共諜
唔係睇緊Avengers hydra
而係現實

呢班蝗整係諗住為黨死為黨亡
中華文化早就無咗啦

文革早就革走曬禮義廉恥
只要擁護党 你就無所不能

根本所有華人都信唔過 你唔知佢幾時民族主義上頭

正常，五毛/間諜多撚到痴線

非我族類 其心必異.... 英文點講

推

on9，東亞係自古以來都盛產暴君同人口滅絕，唔好得過馬列

因為有宗教嘅束縛 人唔會太過分

將宗教全部掃清 人冇曬信仰

咪變做而家咁嘅樣連最基本嘅信任都冇曬

我同意，不過儒家幾時係宗教？
又比到幾多社會凝聚力，比唔比得上耶教、回教？

越揭越多